火箭基石吹奏區

又輸

侯活上身

繼續拉開個分

等睇下半場無哂手感都狂射3分然後被追和

一定